一人一樣細個成日聽錯嘅歌詞/述語

細個一直以為誘蚊產卵指數係
有蚊產卵指數

仲有無其他？

一連三日既展覽 = 一年三日既展覽

收+1服務費係收$1

成碟青瓜過大海

三越大減價

而家先5月咁快賣廣告三月大減價?

站在大乳前

救人一命勝造七級浮屠
細個完全唔知up緊乜鳩

浮台

XXX乙個=2個

眼睛不能沒眼淚
只因沙要洗石去

成日聽錯：飲冇煲過嘅HI水

陰間太多人與車

笑撚左
原本覺得冇野 岩岩睇完你comment再睇條片

乙個係2個

[學術]有冇人可以講解下點解乙個係一個

以為致癌物質係治癌物質 結果

後來好似改過配音

姊姊怎麼考驗你的操行

使唔使呀

你幾歲？

新聞報導員，再會

羅漢賓～羅漢流～

通假字
普通話讀音差唔多
語言又係約定俗成
所以慢慢大家都接受左就無改返原本嘅「一」字

同埋因為「一」字容易被人改成其他數目（二／十）
為左避免有誤會就一直用「乙」代替

香港係中國既一部份